{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_063675",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1083276?place[place_type]=GID&place[gid]=1083276&place[latitude]=35.8151155333&place[longitude]=127.1519663262&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주 흥부가 게스트하우스"
    },
    "text": "こんにちは。全州フンブ家韓屋ペンションです。 ピックアップはサポートせず、公共交通機関または自家用車で訪問する必要があります。 使い捨て用品は使用禁止となりますので、洗面用具は個人で用意する必要があります。 予約人数を追加する際にはペンションに事前に連絡しなければならず、追加人数に対する費用が発生することがあります。 最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペット同伴可能なペンションでない場合は、ペット同伴の場合は入室を拒否されることもありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止され、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間を遵守していただく必要があり、客室と周辺施設の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償の責任が生じます。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止され、個人的に用意した炊事道具は持ち込み禁止です。 客室内での喫煙は禁止され、指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客に被害を与える娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。 IPTVとWiFiを通じてインターネットを素早く便利に利用できます。 利用可能な客室は全客室であり、利用時間はチェックイン15:00からチェックアウト10:00までです。 客室情報はノルブ1、ノルブ2、フンブ1、フンブ2、フンブ3、フンブ4、そしてフンブとノルブです。 ノルブ1は基準で2人、最大3人まで、ノルブ2は基準で2人、最大4人まで、そしてフンブ1、フンブ2、フンブ3、フンブ4、フンブとノルブは基準で2人最大4人まで。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションへのアクセス方法は？",
            "answer": "ペンションへのアクセスは、公共交通機関または自家用車で訪問する必要があります。"
        },
        {
            "question": "洗面用具は提供されますか？",
            "answer": "使い捨て用品は使用禁止となりますので、洗面用具は個人で用意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する際の注意事項は？",
            "answer": "予約人数を追加する際にはペンションに事前に連絡しなければならず、追加人数に対する費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴可能ですか？",
            "answer": "ペット同伴可能なペンションでない場合は、ペット同伴の場合は入室を拒否されることもありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止され、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙は可能ですか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止され、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止され、個人的に用意した炊事道具は持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "どのようにしてインターネットを利用できますか？",
            "answer": "IPTVとWiFiを通じてインターネットを素早く便利に利用できます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守していただく必要があり、利用時間はチェックイン15:00からチェックアウト10:00までです。"
        },
        {
            "question": "利用可能な客室は何ですか？",
            "answer": "利用可能な客室は全客室であり、客室情報はノルブ1、ノルブ2、フンブ1、フンブ2、フンブ3、フンブ4、そしてフンブとノルブです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 554,
        "QA": 470
    }
}